連登仔唔該上各大tg grp清洗太平地，好撚多3毛分化撚

睇左幾個大tg grp都有分化撚同3毛帶風向話唔搞元朗

太多分化撚3毛，有無巴打幫手
我一個兩拳難敵四手